{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54421&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천사계절해오름한옥펜션"
    },
    "text": "堂々とした韓屋ペンションで快適な宿泊ができ、ペンション内では無料でワイファイを提供しているので、便利にインターネットを利用できます。 ペンション周辺には順天湾湿地が位置しており、自然景観を鑑賞することができ、楽安邑城民俗村までは徒歩約6分かかります。 仙岩寺までは車で約22分で到着できます。 入室は午後4時以降で、退室は午前11時までです。 ペンション内の全客室は禁煙区域で、屋外には子供用プールが運営されており、入室から午前8時までご利用いただけます。 また、バーベキュー施設もあり、ラッシュガードや水着を着用してご利用いただけます。料金は当日現地にてお支払いください。 ペンションを利用する場合、最大人数を超えてはならず、訪問客は不可であり、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 客室内では火薬や爆竹などはご使用いただけません。ペットは出入りできません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは快適な宿泊ができ、無料でワイファイを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には順天湾湿地が位置しており、自然景観を鑑賞することができます。また、楽安邑城民俗村も徒歩約6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "仙岩寺までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "仙岩寺まで車で約22分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時以降で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内の全客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にプールはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には子供用プールがあり、入室から午前8時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはバーベキュー施設があり、ラッシュガードや水着を着用してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの宿泊料金はどのように支払えばよいですか？",
            "answer": "ペンション利用時には、当日現地で料金をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンション利用時には、最大人数を超えないようにしてください。また、訪問客や未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "ペンション内では火薬や爆竹の使用は禁止されています。また、ペットの出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約や料金についての情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 585
    }
}